有無人喺一個好似張祺忠夫妻的家庭長大？

由細到大唔太有經濟壓力

想要咩玩具都會買

讀書唔駛grant loan 屋企比哂

但係從來唔比愛你

唔同你傾計

只係會不停打擊你自信

日日屌你，屌到你有焦慮

日日要你遷就，搞到你以為幫自己爭取權利係錯，結果學校比人蝦，返工比人蝦

有的可唔可以圍爐

共鳴
雖然都叫無行歪路 正常讀書正常返工
細個唔覺自己喺學校俾人針對俾人蝦
大個覺得自己都幾多童年陰影
因為佢哋嘅高壓教育方式
而放棄左繼續學自己喜歡嘅興趣
成日貶低你 又美名其若係用激將法鼓勵你
長期自卑 有trust issues